［721］Tell me where did you go? 鄉黑都不需控告

Tell me where did you go? 鄉黑都不需控告
Oh tell me POPO where did you hide? 當天七月二十一 Where did you go? 數數多久不碰到
我在每夜 徹 夜狂想 Where did you go?

Diu冇隔行

推

犽宿

垃圾樓豬買咗犽宿未

追po啦 買咗喇